CA/ACO招聘/賽後/(96) - 諗好組名未呀！下？叫含恨而終組好冇？下？

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務

前文提要
CA/ACO招聘(88) - EO拎一個月人工唱哂做毫紙已經埋左你啦！

CA/ACO招聘(89) - 咩話？有ACO offer 就=全部煩惱解決哂？

CA/ACO招聘(90) - ACO含恨而終幸運大抽獎正式開始！

CA/ACO招聘(91) - 我只是怔怔望著你的華田 給你我最後的叫春

CA/ACO招聘(92) - 人地有工人做飯 你仲要自己做飯 你話醜唔醜 下！

CA/ACO招聘(93) - 大學生答野極有sense有禮貌咪又係ACO，你當你自己係邊個呀！下？

CA/ACO招聘/賽後/(94) - 依家唔衝唔通等7老80先衝咩！下！

CA/ACO招聘/賽後/(95) - 你班FD個個考晒督察，你呢？下？

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日11月30號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派2月18號-3月1號 登陸日 4月10號
第10水ACO OFFER 已派3月4號-3月22號 登陸日 5月7號
第11水ACO OFFER 已派3月25號-4月4號 登陸日 5月17號
第12水ACO OFFER 已派4月8號-4月18號 登陸日 5月30號

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3
15/4
10/5 <-已派至4月9日

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

RD三部曲

如果收到Acceptance form，但你又唔知點填RD，咁點做好呢？以下係三部曲以供參考：

首部曲：
首先打去GGO講返你個情況，佢地會教你點填

二部曲 (呢part主要針對ACO，CA做法應該係大同小異，如有遺留或補充歡迎巴絲提供)：
Assume duty date可以填佢日子最遲打後三星期內，notice week最遲填五星期，兩者是但一個超出/兩者超出都要俾supporting document

例子：佢assume duty date係寫6/5，earliest date你可以最遲填27/5，記住你寫呢個日子並唔代表你真係呢日rd，你寫5 weeks佢就會預你係一個月辭職通知，佢收到你張form之後會因應你俾嘅時間再睇下邊班training有位，然後再計返日子，最後email rd日子俾你，確保你夠時間同你舊公司辭職

就算你填0-4 weeks通知，佢都係會好似我以上所講情況咁，睇下邊班training有位又就到你日子就fill你入去，所以我建議你首先要問清楚GGO，免得時間上夾唔到日子以添麻煩

三部曲：
填完RD請寄回或親身遞交正本，同fax返acceptance form比GGO (如果係選擇寄回，建議選擇掛號方式同fax同步進行，以免出現寄失情況)

如有遺漏或補充歡迎巴絲提供

特別鳴謝 夢醒巴

rd 春

捐錢春

小修小補小cut咗啲野，歡迎繼續9up

新POST 叫春

Offer春

華田春

我要沖華田

原來係道道開新post
辛苦哂

求翻兜
請左我就知我有幾乖，面試嗰個樣假架
(衰on9，前一日特登剪靚個頭，又影過啲證件相，搞到睇落個樣好似好醒咁，真係on99，蠢撚到喊)

新post
好位神

求翻兜

求翻兜 waiting

叫返我夢醒巴算啦

原來你係夢醒巴
近排冇乜追post 唔知
就黎嗌得rd春

其實我真正身分係Dreaming Gor

那些年，我們一起追的女孩

我的少女時代

小幸運

唔知會唔會有細過我既巴絲呢

我聽見雨滴落在信箱口裡

聽到你呢句真係好唔開心

rd spring

是華田雨嗎

唔好咁要相信華田不遠了

記得派位要上黎分享下

聽 叫春的聲音 這華田未免也太多情 悲泣到天明
寄封信給我 就當最後waiting
說你在離開我的時候 是怎樣的心情

一齊嗌

當然啦, 我由第一日報aco 到收offer都靠哂呢度
到時唔好爆連登名就得
嗌炸蝦我係唔會應架

睇到個標題忍唔住留個名
有人咁改就cls

aco應該今個星期就in哂人

new post offer spring

夢巴係咪單身？

買盒炸蝦去training

一人一盒炸蝦🍤

即係係啦

但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 華田仍是會開花
但有一個夢 不會死 記著吧
來自你我的心 記著吧

咁計法起碼18年aco ca起碼有10%係連登仔女

57日

真係度日如年

睇到最尾個句有啲想喊
灰到

涼風有信，秋月無邊，虧我思嬌嘅情緒，好比度日如年，雖則我唔係玉樹臨風，瀟灑倜儻，但我有廣闊嘅胸襟，加強勁嘅臂彎～

祝福你愛情事業兩得

10%咁少？

幾正喎

哎呦，不錯哦～

屌，仲有成廿日假，請返幾日先

每屆尾聲都裝一次呢個app

請啦 我本身都想請 不過辭左職唔可以請

射波

做咩成日叫人射波

累了便要休息一下

今日收到翻兜華田
3月22號考board D
5月31郵戳

新一日新post求翻兜/WL春

華田剎那在何方 我有說話未曾講～

應該好少人有？
因為暫時得你一個報

男人老狗驚乜柒，你話醜唔醜，下下下下下下下下⋯⋯

你面試個時嘅自信去咗邊，你九大職能都搞得掂，呢啲present就怯，點做大事，下？

是否很驚訝 講不出說話

新post 425in 華田春
每日一杯華田 望華田god 降臨

夢巴係正能量版本的魔巴

有聲

你做aco 諗住做咩大事，下？
（原來上 training 要 present 有咩好pre?)

有時要present下自己組嘅ideas

我係匿埋組長後面既毒L

真係要玩game嗰啲？
仲以為聽書就得

好笑含恨而終組

係呀，要玩game嫁，唔係淨係聽書

！！！係咪街外人？

我覺得有番啲希望啦

求翻兜
要我一個係成班面前，好似AL咁個人短講3分鐘都無問題架

要講幾耐

朝早拜一拜華田

呢到仲有幾多人係Alevel?

表演脫衣舞呢

拜offer神！！

其實上training要上幾多日？

出賣年齡系列

CA兩日 ACO三日

放心啦，啲game好低能，係人都識玩

竟然又有翻兜，可否分享多啲

（sor琴晚見到當堂嚇咗嚇）

有幾個啦

痴撚線，今日又落狗屎

翻兜出現了

出門差少少就冇拎遮
嚇左自己一跳

你返到未？有冇濕晒

好彩有把縮骨遮喺袋

On99 好撚大雨

翻到去了，求翻兜

新POST 求WL/翻兜
但我唔係住新界 睇黎翻兜都冇我份

要玩遊戲 我真係恭喜你呀

返咗，濕鳩晒了

屌佢老味，馬浚偉咁撚樣

我食完早餐一出黎就奶野

我都有，但我帶多把大遮，不過都濕撚晒

仆街，岩岩先掛黃雨

嚇死寶寶了

要跨欄咁過馬路

唔想中北角

係啊

睇黎今日都翻唔到我

Really

當日帶個合味道相認？

救翻兜Offer
Aco 14/3 in

WL春

會唔會又得一個翻兜呀

合味道專家

求翻兜埋我

其實我想知決定請唔請係個chairman話事定3個人加埋個分再睇返平均分

每日嘅等待簡直消磨緊意志

翻兜春

好近我 到底係邊到上training

你永遠都唔知道佢地到底係點揀人

RD 春

希望我快d似寶寶絲你咁可以叫RD春

523 ca姦春

好想下水快啲派，日日叫春叫到嚨喉都沙埋

仲有成個月先知有定無

我填RD係14/6+4 week
即係最快到7月先知

其實我今個星期辭工就會休息到一星期左右

其實十幾日都夠.. 我都想快少少入職..
我十月要離港去表妹婚禮

你上晒腦

咁就請3-4日 佢星期一婚禮

425 offer 春

翻兜神

恭喜晒

ACO上三日咁多

打打下留言行開咗，返黎唔記得哂打乜，打錯幾隻字

你住大西北？

即係今水派翻兜 第13水了

恭喜！！

原子筆，原子筆，
原你老母既筆。
成9日問攞原子筆。
我自己枱面d筆都俾人偷哂。
好心就自己買支啦。
做政府姑寒到一支原子筆都唔肯買。
以後問我攞原子筆既我都會答冇。

翻咗１３次都冇我份，你老母青姦，個西位做兩年唔夠仲想我留多兩年

政府係咪仲用緊window98

聽日就會知自己命運交託俾邊個部門

圖書館果邊好似有位

等你上嚟報喜
祝好位 （留返個俾我）

咪玩啦，
skill test 既電腦都唔會用window 98啦

除咗圖書館仲有咩位

勞工處、運輸處、學資處、庫務局、稅局、４千蚊，同埋我部門

ＪＵＳＴ ＫＩＤＤＩＮＧ

hi

我有朋友用緊

幾個地方都有共通點

你個部門話冇女人，我要有女先去

6/6？

你要女人定女仔

西中之霸。police?

你話呢

我想遲RD但又有錢

有呀，女ＡＣＯ／ＣＡ如豬；ＥＯ／ＡＯ如珠

唔爆啦，之前講太多，我果度好多ＡＯ，成日見到局長

留名

一日一rd

咁個位應該唔忙，係西人多d咁

有offer就辭啦 錢之後都搵得返

你而家冇，你將來會有

424跟

有無巴絲打係7月4號上堂架?
好似無乜見到係呢日~

ＣＨＩＮＧ，我諗你應該未係ＰＯＳＴ到見過我ＤＵＴＩＥＳ

我仲記我得ＩＮ果咁，青姦問我而家ＣＡ做乜。我講咗大概都３分鐘，佢地開頭會寫野，跟住１分鐘後就放低筆

有冇2/4見aco既巴絲收到翻兜？

講三分鐘一係堅多野做。或者組織得唔夠好咁講

講三分鐘咁耐 頂盡分半鐘 講最主要果幾項 main duty 咪得

呢句說話好似係個ＰＯＳＴ到邊個講過，我只能這樣說，我將工作分類，以ＰＯＩＮＴ ＦＯＲＭ 形式表達並加以描述。奈何我要兼顧埋ＡＣＯ、ＡＣＯ、ＯＡ、ＷＭ的工作，所以三分鐘差不多了

要避重就輕咁講
你講左你身為一個ca 做埋大粒野既工作 俾人覺得你係呻緊多d

我後悔了講果陣我都ＦＥＥＬ到自己陣怨氣

係咪你講得多過龍 考官覺得你太過吹捧自己

其實我事後都咁諗，不過冇計，講咗出黎個心舒服哂

佢可能覺得你做aco都會係咁嘅態度

唔係我負評架。不過我只係講緊事實，係呻多過吹

我覺得OA WM其實可以唔講。換水送件其實我都會做，但佢問我就唔講。 內部考我知佢一定會問，咪睇返自己份report寫左D咩根據返去諗要點講。

如果你係ＣＡ做左兩年西位，要洗埋杯，我諗你不比我好很多

冇計，點都要扮晒野做到好enjoy

我都覺得可以輕輕帶過就算

希望你有waiting

其實佢個case都大機會，起碼係現職

直情唔撚駛講啦 oa workman d 野 講aco ca 夠啦
你呻上連登呻啦 面對考官最緊要扮積極 笑曬口 仲有扮出一副乖乖誠懇樣

呢Ｄ我冇講，兼實我集中講哂ＣＡ攸乜，仲講我ＡＣＴ緊 ＡＣＯ 咋

係 面試不嬲都係演技大比拼

見工唔好比人feel到你對自己份工有怨氣

係呀 我街外

我根據ＲＥＰＯＲＴ 既ＤＵＴＩＥＳ講都可以講到好多，因為１００％入面，細分分咗好多項，基本上除咗一項３０％之外，有５、６項１０％，所以講好耐

少見工，因為我第一份工一ＳＥＮＤ ＥＭＡＩＬ， ＩＮ 完就請。
ＣＡ果陣因為第一份工好開心，所以冇呻到

我平時粗口爛舌 郁d就會屌同事係閪女人
去到aco 面試就扮曬乖乖樣 講野禮貌到自己都打冷震

依家講黎都冇用架啦 巴打仲有希望嘅

新POST華田春
華田神

我就調轉係坐好位，工作量唔多。但工作種類多，平時都係作到都幫手唔會托手掙。 坐左多年順利上到ACO。

都含恨架啦

same here!!!
我去見工又坐直個人 又你好再見 多謝你地
之後就講到自己人生好有希望咁

如果真係衰，可能真係衰係呢到扣印象啦，因為我ＩＮ得自問ＯＫ，部門坐過ＢＲＯＡＤ既 ＥＯ上司都話我答得ＯＫ，合乎佢心中答案

咁你少見工都真係冇得怪你 但如果你想轉出去OR你想見其他post
都記得記得 唔好比考官feel到你有怨氣
即使你份工幾西都好

我舊年有單就係咁衰左 個AD係我舊老細朋友之後我見工仲不停講我舊老細壞話
之後就沒然後

其實見工都係考演技

希望你早日有翻兜DO啦

印象一出事，無論你ＩＮ得點好都冇用。
不過我冇後悔我個位真係好西，唔講唔得。
今次唔得最多咪下次改善，令自己個人變假Ｄ

屌你老母青姦

自問自己面試時, 演技可以拎到金像獎

或者有呢，比d信心。

但係你都未有ＯＦＦＥＲ
同我有乜分別

謝謝

其實 aco 位大概都係3揀1 你屌佢都無用

唔屌唔舒服，屌咗心安落

6月19 RD啦

我知我咁講好無禮貌，但

啲考官係咪用屎眼黎揀人？

我認錯你同果位叫 正在扮工既現職巴打

佢地冇架

一齊扮工

祝你入好位，可以扮工啦。否則。。。

唔緊要啦，你上咗岸啦

含恨而終

各位就入職既巴絲，如果中西位你地會點調整自己？
之前係咪有巴打講過識人入懲教做ＡＣＯ，貼錢走？

Agger

估唔到連登除咗成人台求ＣＯＤＥ既ＰＯＳＴ之外都有溫暖 唔係個個連登仔都冇人性

等下啦. 可能佢比d CA點左去執頭執尾

呢度好過鄉土好多，你試下係鄉土呻？

N仔黎咋嘛佢（等佢出黎發癲）

香討都有幾位好熱心，ICON係小小兵， 同埋簽名係個韓妹IDOL GIF圖既果兩位幾好人

變左每日必備節目

好啱音

其實嗰份收左我 我未必會入政府

我唔撚想同冇腦嘅90後做同事
咁白痴嘅問題你咪撚係到問
開個post問啦

映衰哂我地90後 DLLM

唔算

做乜撚野

咩app?

係囉，應該同我做嘛，死青姦

都是10星期🧚🏻‍♀️

其實我點都好都係同你做同事
你現職

點頭 寫寫寫 問下一條

其實google查下寄信格式
上郵政署網站大把資料...
真係咁驚冇左offer既, 咪搭車親身去交囉..
利申90後親身交

FAX過去，SEND 埋EMAIL夠啦。 你公司冇FAX咩?

地址上網search都有，再唔係offer入面都應該有份有GGO地址，格式既話佢寄俾你份offer個公文袋都有

點解大家仲要浪費時間覆佢

我ACT緊既ACO西位有人FILL咗，同你做唔到同一個部門啦

BTW，佢想劈炮，一劈我又要ACT過

唔該哂，連登有愛

令自己知道演技既重要性？

條友可能假膠黎冇嘢做上黎玩膠

呢位考生你同我企係度！！！

唉⋯⋯算啦⋯⋯都係⋯⋯

你已經冇得救。

用左好多年啦

Google 寄信都有郵局個網教你點寄

撐魔巴了

收到華田？

佢講得幾有道理都係一個廢柴仆街黎

希望你第日會搞得店啲filing

身為aco信都唔識寄
千祈唔好有呢d同事

個頭爆撚晒，好撚多細節位要注意

放飯啦

加油呀夢醒巴
睇黎除左玩遊戲, 仲有好多野學咁

中學肯定有教點寄信同信封點寫
中英文都有教

好撚漫長

俾啲file sm緊

有幾出奇 唔識用影印機傳真機既人 都屢見不鮮

傳真機唔識用既係度
不過佢有教學係到

都幾難唔識用

叫ca春啊

終於遞左信 易拎快啲比offer我啦

收到rd啦

放得半個月假就要開工

好過冇啦

本身約左朋友去旅行
可能去唔成
不過有rd都開心

我都係7月15 training北角
填左6月24 5weeks

係咪多數星期5會派華田

佢應該秒秒鐘幾十萬落。係！得落，冇上！

你個廢人終於有新嘢

點解可以冇寄過信？
幼稚園已經學寄信，之後睇coco抽獎又成日寄

再唔係大個都要寄野俾銀行/其他公司啦

利申90後 但未有offer

超過5 week 好似要有文件prove
會唔會special case所以耐左

係呀. 返工冇野做睇下連登
見到上面有巴打話第10水收到rd
咪開email睇下. 真係有

Ca幾時落雨啊

好似話如果冇收到accept form 會打比你問
唔放心可以打去問下既

抱埋兔仔黎
0week 5week 都同班

我4月頭去面試，係咪現家都沒消息，就沒機會？😓😓

希望今個禮拜4會有啦

不過我諗我真係冇架喇

柯春

睇埋到時點樣先啦

又可以hea多一頭半個月

我個悠長假期變到得返兩星期
不過好過工接工咁返既

正式踏上含蝦而終之路

頂唔順 忍左好耐

條路自己揀

半年喇

祝你成功呀
好似同你一樣係下一水

4月尾in，6月放大榜就在左近

大家咁話 我510

今日仲係咁風平浪靜既

我30/6

By email嗎？

係呀巴打

頂..............
我現職4月10日收OFFER, 到依家仲未有RD

好似得返你冇

Me Too

老世唔比你走

REPORT差到冇人夠膽要?

同日aco in 但 什麼都沒有

唔識用傳真機影印機部部都唔同，第一次唔識用其實好正常

利申：90後，電腦方面算係OK

423華田春

照去旅行啦

應該會呀. 夾緊

4月23 in aco
收到criminal check 係咪姐係有offer ?

希望啦

證物房

同你一樣517收信封好想快啲RD

巴打你幾時收offer?

其實有冇人training會相認

有d人話自己準備得好足. 都係冇結果
有d人話自己乜都唔識, 照有offer

過左proba?

有冇5月頭收柯既現職有rd?

其實呢d training 隔幾耐有一班？係每兩個星期？定每個月一班？

我聴過有人唔識換釘書機D書釘

返工返到好西悶

我隔離個AO連蘋果皮都唔識切啦

其實我都唔太識 (我本身唔食蘋果)

人地AO有大把錢請工人每日幫手批蘋果皮洗底衫褲沖涼煮野食倒垃圾呀。洗乜自己做呀！林鄭搭地鐵都唔識用八達通啦！係咪呀！下？

咁蘋果電腦同蘋果手機呢？

梗係啦，話哂都大學生黎！張畢業證書A3咁大張嫁！

你確定個個A3?

你的樣子如何

大過佢塊閪口閪面先

新興巴你咁快收到rd信
睇黎我都差唔多 好驚 今日即日遞信先

CA/ACO招聘/賽後/(97) - 人地AO有大把錢請工人每日幫手批蘋果皮洗底衫褲沖涼煮野食倒垃圾呀。洗乜自己做呀！係咪呀！下？

好長

00後

乜而家咁多人唔識批APPLE架

我連皮食

岩岩先發現呢個post
巴絲們係咪全部面哂試等offer
我下星期in aco, 好緊張

太遲IN啦，OFFER派哂啦

Vetting

6月3 之後6月17
應該一個月2班？

唔中意食皮

全部同你一樣
offer信日期3/5，拆信日7/5，寄回日10/5
available date: 24/6
notice: 5 weeks

但係封信有講最遲available date: 3/6

就算填後過3/6都係計3/6，加5weeks 都係7月頭

我估*

點解你地個個都咁早in哂
我6月先in係咪無機會了

真的......

而家攞OFFER，入職ACO後PROBATION要計過， 諗落真係WAITING搏過BAR好

BTW 屌你老母青姦

29/5 in Ca
6/6 ACO

好鬼好笑

屌青姦老母變咗口頭禪了，就算改名都有人記得我

529

第一日報 529

我記得你
你係每日起碼一屌嘛

有offer未

可能無department肯收留
或者我回信遲過你變左下一批上堂
或者我gmail壞左無收到email通知

另問，會唔會有信通知上堂？

Ca 姦房，中間後生靚女，好nice
in 25分鐘，時事唔係好識，其他ok...希望有offer

過來人經驗：
有信+email通知上堂，另一頁(or附件)係果堂既資料
你當是但點都會收到一樣啦

祝今屆大家好運

其實6月幾號大榜

2018 年 公 開 招 聘 計 劃 時 間 表 註 1
事 項 時 間
（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期 註 2
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗 註 3
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013） 已完成
（ 3） 遴 選 面 試 註 4 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試 2018 年 10 月 至 2019 年 6 月
（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書 註 5 2018 年 11月
（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果 2019 年 7 月底

我5月中上堂果時啊sir話Ca 6月
ACO 7月，改左？？？

我都係 24/6 + 5weeks都無rd信

可能我地下一批

有冇巴打可以解答下
我女友話收到電話補文件
但叫佢補既都係2010年之前..係唔係稅局搞得到..?

what 7 u say?

下一批大概幾時

占清
重貨絲

318翻兜春！！！
我要ACO OFFER啊

thanks,有排等

報喜：現職30/4 in 今日華田
大家留意信箱

咁快又派新一輪啦

又要恭喜呢一輪幸運兒

咁快又派？

咁快遞信？就算有offer都要等多成個月喎..
而且收到offer後又要等多唔知幾耐先有RD

恭喜

我都想知幾時
聽日得閒打去問下先

今日準時落堂，真係幾chur

聽日派位

巧京京哦

尋日收到RD email
今日收到信
7月8號RD
之前填係31/5之後可以返工

Filing

突然諗到個問題
到時會唔會叫你交證件相
如果會. 係即場影. 定係自己帶去.
始終張證件相跟自己好多年 要影靚佢

52春

要自己帶相，整部門證

再拜悠位靚女神

等我都走去影先
in個時交個張相好樣衰

GGO唔好遺忘給rd我啊

一星期唔夠！！
425軍團出黎集氣啦
到我地呢水啦

番屋企睇信箱

-

未睇之前拜多次offer god

training 第一日帶去?

真定假

唔係 去到自己部門先要填一堆入職嘢 mpf 出糧戶口..

恭喜，係唔係現職會早一日？

加油呀進擊巴

有無人知現職係點派法

封offer信個date 3 JUN
我喺返總部到做，人事部就喺附近，所以可能快啲

唔該哂

今個月應該拎票

25/4 offer god

Thanks!!你都係今日收到？

425靚女易拎 in現職叫下先
未收到

希望派埋翻兜！！！

318！318！318！
超級大翻兜！！！

未呀～不過都希望自己快啲有offer快啲埋新位

25/4無個有 30收到 不安

跟

如果今屆又衰真係唔知點
入姦房 時事中 對答到 英文讀到9成
但無叫自己介紹 一黎就開波問我

無. 一坐底 介紹完佢地就開波問我
好不妙

下星期都仲未完

無叫我講 會係問
有無巴絲遇過

成日諗 多數無興趣先會唔叫自介

我女女男房，係咁比西臉女EO串，
時事又唔識...問動物虐待修例啲嘢
我一開始話唔好意思...唔係幾熟 可摸耳講多少少背景，女EO一嘢轟落嚟：前幾日先出架wo 咁都唔知？

仲以為衰硬點知咁快有offer

時事佢比4題，答到一題幾好驚，英文答到問題??

我覺得時事好難，問廉政公署幾時成立

希望聽日到你報喜我都係臨收工前十幾分鐘先收到

唔係elaine？？

影得衰咁就一世wo

唔係呀 我都好想係佢見你地講到佢咁靚又nice..

衰左又要等2年

4題？ 我諗答到英文.

可能處境題你表現ok

答算正路嘢嘅，問我有咩批假比下屬嘅準則
我答咗set個放假planner預早講定，盡量唔好喺peak season放...

跟住EO問咁如果人地有急事喺peak season一定要拎你批唔批，我話批..佢閪住臉咁話我：咁你啱啱講個啲即係全部都係廢話

之後幾條都瘋狂chur到我口疾疾

禮貌分肥左?

係啊，我覺得其他都講得好好，就係時事😭

全部都係廢話果句好似777答法

我岩岩坐底咋喎
擺底個袋講你好先敢坐 唔關禮貌事掛

冇事嘅，好多人都唔洗自我介紹，我都唔洗

唔對客都唔戴嫁啦
有時見客都唔戴

個做法你係正確，一早排定以唔影響工作為原則。
至於點解佢要chur你，因為你係考緊ACO你係有權唔批假，唔係一定要批架喎。

一半半啦

比你in左幾千個人..
個個都自介差唔多都唔想聽啦..

佢係直接問我之前份工做咩

放工求多次318翻兜

BTW，屌佢老母死易拎

我愛易拎

我到而家都唔敢google搵返正確答案，佢淨係問呢條時事唔轉問其他，我唔識都繼續叫我估，廢事睇返見到自己有幾柒

集體叫下春先

希望喇
利申: 青姦易拎房

係呀 所以咪等下囉
或者聽日/後日都會有呢!

我個陣問時事佢都叫我估 同問D問題引導我答呀

春呀

我都係女男女房

你幾時見？

係咪個個都要著哂suit去？

我淨係著咗底褲去in

聽日派彩喇 緊唔緊張呢

同同組開咗

老實講唔太緊張

同題目....一樣叫我試下答

523 ca 求姦比offer 春 每日多叫

想講教下 英文個part其實係咩文章黎？
難唔難架

我瞓醒就咁著睡衣去，牙都冇刷，臭撚到佢地中途帶口罩

搞到依家我都驚
同左屋企人講幫我睇信箱📪

祝你有offer

佢地講笑姐.
始終interview都要正式少少既
著件短袖T shirt, 休閒淺色短褲, 簡潔既波鞋
幾fresh. 考官一定好like

I'm so fresh

52叫一叫春先
求求比我脫離依家份西工嘅機會呀

唔係
佢地都冇叫我做自我介紹
一開波就問我工作經驗

我要辭職！
去完旅行辭

祝大家今個星期都收到華田

offer春

成日都有人話答得衰既有offer
好難捉摸呀.jpg

幾時in?

係機會啦

翻兜春呀好想快啲含恨而終

唔好教精佢啦 網上咁多資料都唔做下research

30/4 呀，現職，經人事部派所以快啲

恭喜晒
我522 in 日日求緊offer

咁快又一水 510易拎

跟之前一水兩星期 係咪姐係派23/4-3/5呢

你幾號 call report架

我唔知呀 lm等今個星期你地陸續報喜

你幾號收offer ? 遲過我一水既人都收到 係咪無老細要我？

連我CO都唔知，PR靜雞雞搞

求offer

offer春
waiting 春

無六星期喎 定我聽錯/記錯 明明好似聽到6-8星期有結果

4.11 in ACO仲未收到信
叫吓春

可能請唔夠數要快啲派

齊叫春

聽日有機4月尾外人有華田，祝咁多位係果段時間面試巴絲有

巴打你幾時in

i know that feel bro
5月7收華田

515 spring

隔離po睇到，好on9

首席巴有冇收到風有冇人會中伏位

咁都好啲冇人中

（希望真係冇人中啦）

究竟會派咩位呢

咪講咗係悠位囉

派彩日，希望聽日會中悠位，再作一拜！

係咪代表冇收到風咋

多謝千千絲，我都祝你早日收到華田

我係天真Dreaming Gor

終於到聽日

祝你入好位年年拎A

見到個個都full swim suit去

I have a pen. I have an apple. Apple pen

我都係同樣情況由入房開始易拎同眼鏡嬸嬸都係友善微笑, 不過易拎除咗問問題之外就冇咩點出聲(追問/反駁), 我都有少少怯架, 因為追咁耐po, 見唔少有華田嘅巴絲都有chairman嘅幫助, anyway已經考完就唔好諗返啦平常心等運到
不過想問下之前有巴提過放大榜只分wl和reject, 即所有offer會在放大榜前出嗎? 我地呢d尾水in嘅考生如果有offer都會放大榜前收到? (唔好意思只係追po追到86唔知前面有冇巴絲提過)
最後都要叫一叫, 530求易拎賜offer

425 in
希望聽朝郵箱有嘢
華田god offer god

我都係 30/4, 新入現職但唔係文書職系，係其他departmental grade，但無人搵我寫appraisal, 係咪已陣亡

希望夢醒巴聽日有好消息

屌佢個囡/表妹好似正路d (講笑)

跟
早春THANKS

新一天
好位神

524 ca offer 女神

希望今日有華田呀

大家咁話啦 希望今日/聽日真係會有!

祝大家收華田 然後快啲再下一水

早晨悠位靚女春

番工前叫個田田春先
華田啊華田
願如期 陳放於 信箱某地方

524 CA
604 ACO 春

聽日aco

求翻兜 / WL（雖然覺得自己 in 得好差）

加油

一起有offer

春

同一水 希望快啲到啦

呢個問題好易拆姐

Aco 翻兜 offer
Ca do offer

x2

姦房中間後生?

同求

又係一日一叫春既時間

求翻兜 /waiting

翻兜 WL春

offer god

你係aco定ca

咩位?警署?學校?

點解咁好，時事可以吹水，我時事全部係問年份，問日期。

新一日 繼續怨婦TONE叫 翻兜/ WL 春

大嗌, 你地準備好含恨而終未!!

祝今日上aco training嘅巴絲入到好位

係aco

加油，一起有offer

今日應該好快推爆兩個post

Why

ACO派位+可能出OFFER

Offer god你係單併aco還是雙併呀？

想八卦下

今日派位啦，等你報喜

扮工等過bar叫春
今日又有一班派位啦定係今日day2？

交換咗whatsapp未？

起埋group la

Good luck
來自正常位的祝福

我早你兩個月入職但得三份report

時間過得真快...
由你影封華田 到你埋位....

應該話由報名到而家，過得好快

真開心
希望我都可以派到靚位同到啤身靚女一組

夢醒日日同靚女whatsapp

有笑應該有機 我都係呢間

早啲霸定靚位

淺談而已

教下我點同靚仔一組

你都要教？

今日ACO含恨而終命運大抽獎將於下午五時十五分假北角政府合署舉行。

現在開始印製信件！

我摺

你又係同班

我都冇自我介紹，我in 青姦房

我都係

佢叫我講自己份工，講完冇問題問我，係咪對我完全冇興趣

我係in佢，不過唔覺nice喎，個樣好惡，唔知係咪因為我係絲

雙拼，aco未考

今日可能到你果水喎 準備好含恨而終未呀

Elaine對我西足全程，仲要英文我應該答唔到佢問題，唔知係咪笑緊我

頂 頭先我個super話有個啡皮信封放係我枱面
等我仲以為真係華田 開心左一陣
點知佢話唔好誤會 係比我送件送上去HQ
我真係心入面小出聲

我都係講自己份工，講完問點解唔做，要來考，之後就ca職務

Elaine係ACO??如果係，聽日有機會見靚女

咁快大抽獎，唔係7月尾尾咩，可唔可以派埋我個水先

巴打去HQ自己拎華田啦

聽日有人黎？

我好似答完我現職就ACO職務了

青姦房中間個係佢呀，你聽日in? 加油呀

夢醒快啲諗定post標題

我考ca，都係姦房，中間後生，誤會左係佢，同考試緊張到我冇記佢哋d名

因為ca?

甘佢比4條時事，我係咪有機

係考ca, 年份問到我啞，各位ca有冇問年份？

唔通臨收工先收到？

前面好似已經有諗左

又就爆post
陣間夢巴開post?

即係達標過關，無野質疑遁例叫你講下工作。

凌晨一點睇到430有華田
即刻狗衝 原來現職有先
陣間再check 信箱

12:00留意信箱

女女男

希望，除左時事，我覺得其他表現好謝謝你，要驚到放榜了

今日有華田

現職巴打們係點收offer
係寄屋企定直接寄公司

第一題唔識，好咁再問多題 。又唔識?好咁問第三題，仲未答到。

比多個機會，第4題。你是但答到d我都比你

如果考官4題都唔同主題，佢似想請你。

狗衝落街？

睇post啲人係講公司

Yes
但未有

仲以為兩星期一水
點知一星期又派

派到430?

做野啦 夢醒

得一個人話有
都唔知真定假

但個個都講到實牙實齒係今日派華田咁既

1001